自己蒸一人份量飯比自己食 蒸幾耐 點蒸好

點知你個爐咩火力同你幾大食
又要請傳心師?

菇+雞扒+蔥+醬油

電飯煲一人裝好易整 煮到一半落材料即可

除咗明火瓦煲飯，最好食就係蒸飯

金鳳米
洗凈後，浸最少一小時

一份米，7丶8成水就夠，蒸30-45分鐘，視乎用幾多火
又可蒸埋餸

姐係米高過水？

係
亦可以咁

谷一杯米，平杯水